連登仔傾下計

各位巴絲有冇咩感情煩惱？

推

歡迎訴苦

歡迎有感情煩惱

冇

做咩負皮我

吹水台唔吹水

好正常ar

上一頁

吹水台講感情...

原來係你

本身開係感情台
但傾下計好似吹水台適合啲

咪臭係

可以訴下其他苦

唔好負皮我啦

不了

又唔走 又唔傾

留係度食花生ar ma

得我同你昨

連登少左人深夜吹水
都係早d瞓啦柒頭

未住

又傾

成日起我底

咁啱見到